過埋今晚就唔洗再見到尼馬條撚樣

登機

係就好

唔好燈

It dog

無燈

法國10號 > 巴西10號

PSG 依家半價都賣佢唔出

去暴聯啦屌